Опишіть своїми словами, що таке екранування, і навіщо воно потрібне в мовах програмування
екранування - зміна значення символа за допомогою \

Які засоби оголошення функцій ви знаєте?
declaration - function name() {}
expression - const namr = function() {}

Що таке hoisting, як він працює для змінних та функцій?
коли javascript відкриває документ, він проходить по документу і в першу чергу читає всі функції, тому змінні функцій можна використовувати раніше ніж була написана функція.
